---
author: iosifidis
blogger_author:
  - diamond_gr
blogger_blog:
  - www.ubuntugnome.gr
blogger_internal:
  - /feeds/6290440822915831166/posts/default/6280675245937648483
blogger_permalink:
  - /2014/04/1404-lts.html
categories:
  - Ubuntu GNOME
  - Ειδήσεις
date: 2014-04-07 15:23:00
guid: http://gnome.gr/2014/04/07/%ce%b7-%ce%ad%ce%ba%ce%b4%ce%bf%cf%83%ce%b7-14-04-%ce%ad%cf%87%ce%b5%ce%b9-%cf%80%ce%ac%cf%81%ce%b5%ce%b9-%ce%ad%ce%b3%ce%ba%cf%81%ce%b9%cf%83%ce%b7-%ce%b3%ce%b9%ce%b1-lts/
id: 2903
permalink: /2014/04/07/%ce%b7-%ce%ad%ce%ba%ce%b4%ce%bf%cf%83%ce%b7-14-04-%ce%ad%cf%87%ce%b5%ce%b9-%cf%80%ce%ac%cf%81%ce%b5%ce%b9-%ce%ad%ce%b3%ce%ba%cf%81%ce%b9%cf%83%ce%b7-%ce%b3%ce%b9%ce%b1-lts/
title: Η έκδοση 14.04 έχει πάρει έγκριση για LTS
url: /2014/04/07/%ce%b7-%ce%ad%ce%ba%ce%b4%ce%bf%cf%83%ce%b7-14-04-%ce%ad%cf%87%ce%b5%ce%b9-%cf%80%ce%ac%cf%81%ce%b5%ce%b9-%ce%ad%ce%b3%ce%ba%cf%81%ce%b9%cf%83%ce%b7-%ce%b3%ce%b9%ce%b1-lts/
---

Η ομάδα GNOME είναι στην ευχάριστη θέση να σας ανακοινώσει ότι η έκδοση Ubuntu GNOME 14.04 (Trusty Tahr) θα είναι η πρώτη έκδοση με υποστήριξη μακράς διαρκείας (LTS). ΝΑΙ, καλά διαβάσατε&#8230;

**[AGREED] Ubuntu GNOME is a 3 year LTS**

Δείτε και το αντίστοιχο <a href="http://irclogs.ubuntu.com/2014/03/17/%23ubuntu-meeting.txt" target="1">log από την συνάντηση</a> στις 17 Μαρτίου 2014.

Πως έγινε αυτό; Η ομάδα GNOME έστειλε την αίτηση με αυτή την <a href="http://ubuntugnome.org/lts-proposal/" target="1">πρόταση</a>. Το Τεχνικό Συμβούλιο του Ubuntu ζήτησε από την ομάδα Ubuntu GNOME να δείξει περισσότερη δέσμευση ώστε να επεκτείνει την περίοδο υποστήριξης.

Η υποστήριξη επεκτείνεται από 2 χρόνια και 3 μήνες σε 3 χρόνια. Η υποστήριξη θα τελειώσει όταν θα βγαίνει η έκδοση 16.04.1.  
Αυτό είναι το μεγαλύτερο επίτευγμα της κοινότητας Ubuntu GNOME. Δεν είμαστε μόνο μια επίσημη «γεύση» του Ubuntu αλλά έχουμε χαρακτηριστεί ως <a href="https://wiki.ubuntu.com/LTS" target="1">LTS</a>. 

Αυτό είναι αποτέλεσμα σκληρής δουλειάς που συντελέστηκε τους τελευταίους μήνες από την κοινότητα Ubuntu GNOME. Αν και είμαστε νέα κοινότητα, βελτιωνόμαστε με τον καιρό. Δεν είμαστε τέλειοι, κάνουμε λάθη αλλά μαθαίνουμε από αυτά και δεν τα ξανακάνουμε. Μεγαλώνουμε γρήγορα σε ποιότητα και ποσότητα. Αυτό είναι αποτέλεσμα της αφοσίωσης, δεν τα παρατάμε και προχωράμε ένα βήμα παραπέρα.

Συγχαρητήρια σε όλη την κοινότητα Ubuntu GNOME (μέλη αλλά κυρίως στους απλούς χρήστες) για αυτή την επιτυχία και ένα μεγάλο ευχαριστώ στο <a href="https://wiki.ubuntu.com/TechnicalBoard" target="1">Τεχνικό Συμβούλιο του Ubuntu</a> που μας εμπιστεύθηκε. Επίσης ένα μεγάλο ευχαριστώ στους εθελοντές που βοήθησαν και ακόμα βοηθούν. 

Μια νέα εποχή για το Ubuntu GNOME ξεκίνησε. Πρέπει να είμαστε έτοιμοι για το μέλλον. Αυτή είναι μόνο η αρχή.

Τώρα είναι η ώρα για να έρθουν περισσότερα άτομα στην κοινότητα. Το Συμβούλιο του Ubuntu μας έδειξε την εμπιστοσύνη τους. Πρέπει να τους αποδείξουμε ότι είμαστε άξιοι εμπιστοσύνης και δεσμευμένοι στην κοινότητα.

Εάν σας αρέσει το Ubuntu GNOME, βοηθήστε. Ψάχνουμε για εθελοντές. Μπορείτε να επικοινωνήσετε μαζί μας (αφήστε ένα σχόλιο που μπορούμε να σας βρούμε).

Προωθήστε τα νέα. Η Ubuntu GNOME 14.04 θα υποστηρίζεται για 3 χρόνια ως έκδοση LTS.

Ευχαριστούμε που επιλέξατε και στηρίζετε το Ubuntu GNOME!